嘩我屌你老味 依家差佬入無WARRANT都可以入人屋?

Push

[共識] Twitter hashtag

眾籌刑事起訴

擅闖民居...

推

擅闖民居
請眾籌刑事起訴

賊入你間屋偷野 唔需要你批準

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

唔係香港

幾時？

會跟守則做嘢就唔係警察啦

聽警察講跟規矩做野
仲難聽過粗口

下 咁係邊？

拘捕咗邊個？ 咩罪名？

無法無天 無解釋入屋做乜9又

真

8:47 女警show香港狗隊委任證

跟據香港法例

條女好大聲

唔係香港

唔識香港法例

00:40
I give you a "running"?
隻狗英文差定我英文差?

雖然唔可以習慣
但班狗試過冇warrant爆人屋再痴返張紙喺門口幾次喇

我自膠，對唔住

啲爛閪英文咁撚差
唔洗靠證都認到係香港狗仔

block得

Wtf

係香港狗賊陽委證

咁都得？惡過皇軍

今日城市論壇呀施永青仲講產權問題
而家黑警話入屋就入屋仲有乜產權可言？

道左歉，要block 隨便

有冇其他途徑睇啊，驚中毒

Twitted

班賤渣借頭借路入去手腳唔乾淨偷嘢咋

香港黑警証都show埋你都可以話唔係香港

無野睇

一定要控告

推屌你老味
香港皇軍

push

嘩屌
蝦ethnic minorities?

推 on99

成班賊入屋偷野？

恐怖份子入屋殺人搶劫

有冇多啲資料可以推比記者睇，然後4:00記招嘅時候問佢哋！

民事訴訟

Diu on9

Media Team .... will this one be helpful too?

垃圾黑警

唔好呃自己啦柒頭

係咪有女狗講左句 police can do anything in hong kong?

唔會告得入

有冇前因後果? 同拉左邊個?

wtf?

推上Twitter

死八婆

佢個女講嘅好似係

‘I’m just a student studying in HKUST’
係咪UST南亞仔⋯⋯

比佢拉左條友係咪同意左
但show證好撚基本啦下嘛

推
推
推
告到佢仆街啦

: let me this this this la

手動轉fb ，呢個都係核彈！

非法搜到既野都上唔到庭

IKTMC 學生

點解會俾佢入

紅官話可以就可以

有無人知個南亞細路衰咩

屌 死黑警

今日南亞居民好慘，清真寺又比人搞，屋企又比人搞.....

好似冇人提呢件事咁

pish

男既似龜公
女既闊閪窿

老豆！！！！搵仔！！！！！

吹咩？
報警囉

但係度門好似冇壞咁嘅

Tui

打柒佢啦 仲拍片
佢依家擅闖民居 有機會破壞他人財物 盜竊 甚至乎可以非體 更甚者強奸 大條道理係我地到 唔撚洗驚佢

warrant 都唔申請 大條道理cls

非法獲得既證物係上唔到庭

發生咩事？

依家就喺鳩拉
完全知法犯法

要告我實出錢

721

文宣核彈

入屋盜竊

乜撚都做得

必須推

屌你老母臭閪 單機啦垃圾 講野唔用腦 抵撚你死

你腦生癌？

岸鳩
而家警察唔跟法律 毅進仔就係法律 唔跟法律你邊有執法權 邊有得你執行職務 白痴

睇唔到條片

up 去 另外一個 site pls

有槍就得，唔係咩叫黑社會

我唔知有冇聽錯
好似有搜查令，對話有講有，
但係唔可以影，比咗佢老婆睇。

但係有2個重點
1）佢老豆有提出一個簡單要求 - 尊重佢地習慣
除鞋入屋，佢不停強調；
另外仲提出，咁細間屋，需唔需要咁多人入去。

2）例牌-得幾個肯show證
男主人不停叫佢地每個show證，但係得1-3個肯show。

d狗真係無法無天

解散警隊

前因後果有冇人講下

癲撚線

咁奇怪？你搵倫敦市長仔簡世德但唔搵財政大臣賈偉德？

唔識英文又唔respect人
一開始㩒住唔畀人睇佢張Staff card
好野

拉

搵埋囉，比佢ac過黎ok？
得部手機仔唔方便

非法搜證?

大大力推

摩擦力